熱狗有無買到人？

最後一日喎

未來喥買

起球場，冇錢買人了

未來戰士收成 最已陣